[集思廣益]點樣可以幫另一半減壓??

我老公呢排返工好大壓力
因為人手唔夠 成日要OT 咩都要做 又要幫其他人執手尾
又要幫啲上頭做替死鬼 食死貓 揹鑊
佢近排成日唔夠時間休息 夜晚瞓瞓下又會醒左 之後瞓唔返 成晚失眠
日日見住佢放工返黎 格硬對住我擠出笑容 扮無事 我就好心痛
唔知有啲咩可以幫到佢 唔知有咩可以做到 幫佢減下壓
我可以做咩氹下佢

含

照顧哂佢生活所有野，再加上啲佢平時中意既野

唉 日日見到我老公咁都唔知可以做啲咩
我都有盡量打理好屋企 希望佢返到黎就有飯食 有靚湯飲 屋企乾乾淨淨 整齊企理 想佢返到屋企有個好啲舒適嘅環境
有時想關心下佢工作點 佢又會驚我擔心 唔講太多 但我睇得出佢返工真係好大壓力 佢都好耐無好好咁放假休息
有時放假都會理工作嘅野
今晚試下同佢按摩先

睇完好羨慕
到底幾幸運先可以遇到你地咁樣嘅另一半

你都會遇到架

每日都出一出火 ~

你拍拖個陣係點做架

其實唔洗驚煩到佢既，說話既方式問題
你可以俾選擇佢，同佢講：「如果你有咩唔開心、想呻，可以同我講，我會一直係到聽你講」
等佢知道你都想關心佢咁，但又唔係逼佢講咁。

因為通常聽得多佢講、你會對佢工作環境越黎越清晰，咁聽聽下你就唔會係得個聽字、可以輕輕搭兩句嘴咁。

除非你老公係盲毛，以為你做既所有野都係理所當然啦，咁就另計了。

都係煮下佢鐘意食嘅野 買下小禮物咁
但佢近排係大壓力到 呢啲野都唔係好幫到佢
好似連笑嘅力都無咁 日日都愁工作嘅野

我暫時未壞腦 都係煩點樣可以安慰佢
不過多謝你呀
我都會好好處理下自己心態

大家都加油啊，衣個角色演技要求甚高，過到海就神仙、叻叻豬